建議埋土手足魔法開始用得有效率啲

Sor 今晚吾係現場 可能冇乜資格講嘢
但小弟有少少建議
依家兩部裝甲車但似係駛前駛後引手足用哂啲火魔
建議車行到射程範圍內先可掉火魔
啲狗一定未敢沖住

推1/10

咁咪好🤘🏽 但可以再駛近啲先扔

自推2/10

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

有冇土魔法師可以聯絡？

我有啲意見想比

但想了解多啲

土魔！！請進